法國好多人曲解左中立的意思

好多人以為中立就係兩邊都唔幫
但當對錯係好明顯既時候
中立係應該企係正確果一方

舉個例
有個人又強姦人又殺人
作為中立
你應該幫手指證佢

中立係指我地要睇客觀事實
唔好俾主觀情感影響判斷
法院如是, 傳媒亦如是

所以對於我黎講
香港電台, 蕭生等等都係中立

中立講求嘅係事實
黑警暴力 721 831 係事實
所以有人話唔評論嘅話 就係藍絲

法國多nigga